{
    "Player": "玩家项",
    "Utilities": "实用",
    "Utility": "实用",
    "Godmode": "上帝模式",
    "No Damage & Infinite Stamina": "无伤害且无限能量",
    "Infinite Stamina": "无限能量",
    "Super Run": "超级·跑",
    "Super Jump": "超级·跳",
    "Super Swim": "超级·游泳",
    "Super Flight": "超级·飞行",
    "Super Launch": "超级·起飞(煽动翅膀后飞的更高)",
    "Increased vertical launch power": "增加垂直发射功率",
    "Super Slidey": "超级·滑跑",
    "Walk Mode": "步行模式",
    "Become AFK": "进入挂机",
    "Become Ethereal": "变成·小蓝崽",
    "Flight Assist": "飞行辅助",
    "Scooter Mode": "滑行模式(平移)",
    "Disable Rain Damage": "禁用·雨水伤害",
    "Disable Cutscenes": "跳过过场动画",
    "Fast Home Return": "快速回家",
    "Anti Krill": "无视冥龙",
    "Anti AFK": "防止·进入挂机",
    "Anti Sink": "防止·沉水",
    "First Person": "第一人称",
    "Allows you to zoom all the way in": "允许您一直放大",
    "Sliders": "滑动条(鼠标按住向左或向右对应减小或增加数值;双击可编辑数值)",
    "Avatar Height": "光崽身高",
    "Avatar Scale": "光崽身体大小",
    "Fake Cape Level": "虚假斗篷等级",
    "Reset Value": "重置数值",
    "Inner Glow": "发光",
    "Emotes": "所有表情",
    "Emote Speed": "表情速度",
    "Emote Level": "表情等级",
    "Emote Duration": "表情持续时间",
    "Spells": "魔法",
    "Effects": "效果",
    "Preferences": "常用",
    "Do Not Disturb": "请勿打扰",
    "Glow Rainbow": "全身彩虹变色",
    "Small Height": "矮人魔法",
    "Krill Repellant": "冥龙驱逐剂",
    "Relationship Spells": "好友相关魔法",
    "Allow Bear Hug": "解锁·熊抱",
    "Allow Carry": "解锁·背背",
    "Allow Playfight": "解锁·打闹",
    "Allow Warp": "解锁·瞬移到好友",
    "Flair Soulmate": "伴侣",
    "Flair You and I": "解锁·你和我",
    "Complete Daily Races": "完成霞谷所有赛道",
    "Unlock All Displayed Items": "解锁所有显示的项目",
    "Shout Spells": "叫声",
    "Shout Kizuna AI": "绊爱叫声",
    "Shout Crab": "螃蟹·叫声",
    "Shout Jellyfish": "水母·叫声",
    "Shout Manta": "遥鲲叫声",
    "Destinations": "特殊地点",
    "Unique": "活动地图",
    "Aurora Concert": "欧若拉音乐会",
    "Birthday Crab": "生日帽螃蟹",
    "Little Prince Figurine": "小王子雕像",
    "Sky Kid SE Figurine": "Sky办公室",
    "Nature Turtle": "自然海龟",
    "Oreo": "八人图(小狗)",
    "Wisteria Tree": "雨林(紫藤树)",
    "You And I": "你和我",
    "Elders": "长老",
    "Forest Elder": "雨林长老",
    "Isle Elder": "晨岛长老",
    "Prairie Elder": "云野长老",
    "Valley Elder": "霞谷长老",
    "Vault Elder": "禁阁长老",
    "Wasteland Elder": "暮土长老",
    "Forest Cave": "雨林洞穴",
    "Prophecy Cave": "预言洞穴",
    "Hermit Valley": "隐士山谷",
    "Sanctuary Island": "圣岛",
    "Starlight Desert": "星漠",
    "Objects": "物品",
    "Placeables": "可放置物品",
    "Shared Space Candle": "共享空间",
    "Boat Message": "留言纸船",
    "Crane Message": "留言纸鹤",
    "Gondola Message": "留言贡多拉",
    "Lantern Message": "留言灯笼",
    "Birthday Hat Krill": "生日帽冥龙",
    "Candle Trick": "蜡烛把戏",
    "Crab Rock Trick": "螃蟹把戏",
    "Currency Trick": "糖果把戏",
    "Bloom Sakura": "樱花绽放",
    "Camera": "相机",
    "Disable Camera Snapping": "禁用·相机对焦",
    "Lock Camera Position": "锁定相机位置",
    "Filters": "滤镜(第二栏为滤镜颜色)",
    "Filter Intensity": "滤镜强度",
    "Standard": "默认",
    "Misc": "杂项",
    "Avatar Actions": "角色动作",
    "Glow": "发光",
    "Big Shout": "大喊",
    "Kill Avatar": "杀死主角",
    "Drop Wing Light": "掉落光翼",
    "Revive Avatar": "复活角色",
    "Charge Wings": "充能斗篷",
    "Drain Wings": "消耗翅膀能量",
    "Remove Active Spells": "清除已生效魔法",
    "Cape Upgrade": "动画·升级翅膀",
    "Level Up Effect": "动画·升级/接收友谊",
    "Resume Checkpoint": "恢复检查点",
    "Interactive Menus": "互动表情菜单",
    "Realm Constellation": "领域星座",
    "Star Menu": "星盘菜单",
    "Social Menu": "打开分享页面",
    "Apple Music Menu": "苹果音乐菜单",
    "Season Pass": "季卡菜单",
    "Entity Interactions": "实体互动",
    "Send Request": "发送请求",
    "Receive Request": "接收请求",
    "Launch Firework": "发射烟花",
    "Spawn Wax Chunks": "生成·烛火球",
    "Remote Keyboard Menu": "移动键盘·菜单选项",
    "Constellation Quick Menu": "快捷星盘菜单",
    "Control Input Menu": "控制输入·调试菜单",
    "Join Random": "加入随机游戏",
    "Spawn Butterflies": "生成·蝴蝶",
    "Spawn Shardnado": "生成·红石",
    "Facades": "动画",
    "Increase All Currencies": "增加所有货币·动画",
    "Decrease All Currencies": "减少所有货币·动画",
    "Enable Candle Collection": "启用·蜡烛收集",
    "Enable Currency Notifications": "货币通知·动画",
    "All Friends Gifted Hearts": "所有朋友的心·动画",
    "All Friends Gifted Light": "所有朋友的心火·动画",
    "All Friends Online": "所有好友在线·动画",
    "Teleport Options": "传送选项",
    "Coordinate Editor": "坐标编辑器",
    "Teleport": "传送",
    "Teleport to Last Location": "传送到最后位置",
    "Freeze X": "锁定 X",
    "Freeze Y": "锁定 Y",
    "Freeze Z": "锁定 Z",
    "Directional Teleport": "方向传送",
    "Forward": "向前传送",
    "Backward": "向后传送",
    "Left": "向左传送",
    "Right": "向右传送",
    "Teleport History": "传送历史",
    "Quick Teleports": "快速传送",
    "Dynamic": "动态",
    "Active NPC": "活跃 先祖",
    "Closest Manta": "最近的鸟",
    "Closest Meditiation Area": "最近的冥想区",
    "Events": "常驻事件",
    "Geyser": "间歇泉",
    "Grandma": "奶奶",
    "Trials": "试炼",
    "Trial of Water Skip": "跳过水试炼",
    "Trial of Earth Skip": "跳过土试炼",
    "Trial of Air Skip": "跳过风试炼",
    "Trial of Fire Skip": "跳过火试炼",
    "Level Loader": "关卡加载器",
    "Custom": "自定义",
    "Save Location": "保存位置",
    "Load Location": "加载位置",
    "Saved Locations": "保存的位置",
    "Outfit Options": "装扮选项",
    "Remove Cape": "移除斗篷",
    "Remove Cape V2": "移除斗篷 V2",
    "iOS Headphones": "iOS 耳机",
    "Become Austin": "变成·Austin",
    "Max Outfit": "最大化装扮",
    "Randomize Outfit": "随机装扮",
    "Unlocks": "解锁项",
    "Refresh Shop Items": "刷新店铺商品",
    "Quick Unlocks": "快速解锁",
    "Unlock All": "解锁全部",
    "Clear Red Dots": "清理红点",
    "Unlock Relationship Abilities": "解锁·全部友谊树",
    "Unlock All Realms": "开七门",
    "Reset All Realms": "关七门",
    "Unlock Hidden Sheets": "解锁剧情隐藏乐谱",
    "Add": "添加",
    "After collecting you need to \"Drop\" it": "收集后需要\"丢弃\" 它",
    "Progression": "进度",
    "Wax": "蜡",
    "Mark Level Candles": "标记蜡烛位置",
    "Mark Level Wings": "标记光翼位置",
    "Wax Tools": "烛火工具",
    "Auto CR": "自动收集蜡烛",
    "Auto Burn Candles": "自动·燃烧蜡烛",
    "Auto Burn Plants": "自动·燃烧植物",
    "Auto Collect Wax": "自动·收集蜡烛",
    "Semi Auto CR": "半自动收集烛火",
    "Visible Candles": "可见蜡烛",
    "Hidden Candles": "隐藏蜡烛",
    "All Candles": "所有蜡烛",
    "Semi CR": "半自动烛火",
    "Summon Candles": "召唤蜡烛",
    "Teleport Delay": "传送间隔时长(s)",
    "Stop Semi CR": "停止半自动收集烛火",
    "Additional Wax Helpers": "额外蜡烛助手",
    "Faster Plant Burning": "更快的植物燃烧",
    "Auto Collect Fragments": "自动收集碎片",
    "Always Perfect Notes": "总是完美音符",
    "Perfect Music Score Multiplier": "完美音乐分数辅助",
    "Wing Light": "光翼",
    "Semi WLR": "半自动拿翼",
    "Previous": "上一个",
    "Current": "当前",
    "Next": "下一个",
    "Auto Level Change": "自动换图",
    "Semi WLR Configuration": "半自动光翼配置",
    "Start Auto Run": "开始自动运行",
    "Start Auto Wax Tools Run": "开始自动跑蜡烛",
    "Stop Auto Wax Run": "停止自动蜡烛",
    "Start from beginning": "重新开始",
    "Resume from last position": "从上一个地方开始",
    "Stop Auto Run": "停止自动运行",
    "Stats": "统计",
    "Stat Management": "统计管理",
    "Complete Daily Quests": "完成每日任务",
    "World": "世界",
    "Game Speed": "游戏速度",
    "Daily Shop Reset": "显示商店距离每日重置时间",
    "Weekly Shop Reset": "显示商店距离每周重置时间",
    "Monthly Shop Reset": "显示商店距离每月重置时间",
    "Yearly Shop Reset": "显示商店距离每年重置时间",
    "Weekly Prop Rotation": "显示道具距离重置时间",
    "Daily Reset": "显示距离每日重置时间",
    "Nest Sunset End": "家园重置时间(多久第二天日出）",
    "Loop": "循环",
    "Show All Players": "显示·所有玩家",
    "Players will also see you": "玩家也会看到你",
    "Disable Multiplayer": "禁用多人模式",
    "Disable Auto Reporting": "禁用·自动报告",
    "Slow Time": "暂停时间",
    "Disconnect Session": "更换房间(串线)",
    "Environment": "贴图",
    "Rain Intensity": "降雨强度",
    "Disable Clouds": "隐藏云层",
    "Disable Water": "隐藏水",
    "Disable Fog": "禁用·体积雾",
    "Disable Lights": "取消光源发光",
    "Freeze Time of Day": "冻结时间",
    "Candle Light Size": "烛火大小",
    "Visuals": "界面",
    "Disable UI": "隐藏UI",
    "Black & White Mode": "黑白模式",
    "Hierarchy Debug Menu": "模型层级·调试菜单",
    "TV Debug Menu": "电影·调试菜单",
    "Fish Schools Debug Menu": "鱼群·调试菜单",
    "Show Spirit Locations": "显示·先祖位置",
    "Show Wing Buff Locations": "显示·光翼位置",
    "Show Map Shrine Locations": "显示·地图神龛位置",
    "Fish Ball will crash your game": "鱼球会崩溃你的游戏",
    "Shows all spirit locations when calling": "呼喊时显示·所有先祖位置",
    "Shows all wing buff locations when calling": "呼喊时显示·所有小金人位置",
    "Shows all map shrine locations when calling": "呼喊时显示·所有地图神龛位置",
    "World Editor": "世界编辑器",
    "Allow Override": "允许三人骑",
    "Disable Environment": "隐藏环境",
    "Disable Gravity": "禁用·重力",
    "Shrink UI": "缩小用户界面",
    "Enlarge UI": "放大用户界面",
    "Disable Constellation Zoom": "禁用·星座缩放",
    "Exposure": "曝光",
    "Moon": "月亮",
    "Moon Phase": "月相",
    "Fog": "雾",
    "Enable Fog": "启用雾",
    "Fog Distance": "雾的距离",
    "Custom Commands": "自定义命令",
    "Create Category": "创建类别",
    "Delete Category": "删除类别",
    "Context Menu": "历史菜单",
    "Rename": "重命名",
    "Music": "音乐",
    "Stop Music": "停止音乐",
    "Quick Options": "快捷选项",
    "Instrument Player": "乐器演奏者",
    "Playback Speed": "弹奏速度",
    "Playback Controls": "演奏控制",
    "Tap each key of the instrument at least once before using": "使用前至少先把每个按键弹一遍",
    "Aurora": "欧若拉",
    "Star Calm": "闭目修养",
    "The Seed": "The Seed(第一部分)",
    "All is Soft Inside": "All is Soft Inside(第三部分)",
    "The Seed Concert": "The Seed Concert",
    "Exhale Inhale": "Exhale Inhale(第五部分)",
    "Through the Eyes of a child": "Through the Eyes of a child",
    "Queendom": "Queendom(结尾)",
    "Warrior": "Warrior(第四部分)",
    "Runaway": "Runaway(第二部分)",
    "Happy Birthday": "生日快乐",
    "Quest Funny 2": "节日歌曲(未知2)",
    "Aviary Village": "温馨云巢",
    "Quest Funny 3": "节日歌曲(未知3)",
    "Rain Transform": "Rain Transform",
    "Quest Mystery": "节日歌曲(未知Mystery)",
    "Dawn Boat": "雨林",
    "Quest Mystery 2": "节日歌曲(未知Mystery2)",
    "Quest Funny": "节日歌曲(未知)",
    "Sky Memorial": "光遇Memorial",
    "Settings": "设置",
    "Account": "账户",
    "Account Management": "账户管理",
    "Account Name": "账户名字",
    "Enable Fast Account Switching": "启用快速切号",
    "Status": "状态",
    "Save Current": "保存当前",
    "Switch to Steam": "使用steam账户",
    "Create New Account": "创建新账户",
    "Save Configuration": "保存配置",
    "Load Configuration": "加载配置",
    "Reload Files": "重载文件",
    "Language": "语言",
    "Menu UI": "菜单UI",
    "Keybinds": "按键绑定",
    "Add Keybind": "添加按键绑定",
    "Feature": "主要",
    "Key": "键",
    "Action": "操作",
    "Collapsible Menu": "可折叠菜单",
    "UI Color": "UI颜色",
    "Themes": "主题",
    "Default": "默认",
    "About": "关于我们",
    "Created By": "创建者",
    "Exit Game": "退出游戏",
    "Are you sure you want to exit?": "你确定要退出吗？",
    "General": "常规",
    "Categories": "分类",
    "Logs": "日志",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Enabled": "启用",
    "Disabled": "禁用",
    "Session Information": "房间信息",
    "Other": "其它",
    "Search": "搜索",
    "Disable Wind Wall": "去风墙",
    "Disable Level Change Events": "禁用地图切换事件",
    "Auto Complete Spirit Quests": "自动完成先祖任务",
    "Crawl Mode": "爬行模式",
    "Shout Cry": "呐喊·哭泣",
    "Shout Shocked": "呐喊·震惊",
    "Shout Heart": "呐喊·心",
    "Home": "家",
    "Disable Fade": "取消渐变",
    "Wind Intensity": "风力强度",
    "Reset Wind Intensity": "重置风力强度",
    "Fonts": "字体",
    "Window Scale": "窗口缩放",
    "Global Scale": "全局缩放",
    "Combine with Teleport Options > Level Loader": "与传送选项 > 关卡加载器结合使用",
    "Actions": "动作",
    "All Cosmetics & Emotes [Temporary]": "所有装饰品和表情 [临时]",
    "All Friends": "所有好友",
    "Delete": "删除",
    "Auto Eden": "自动献祭",
    "Auto Play Music Sheets": "自动播放乐谱",
    "Auto WLR": "自动光翼",
    "Commands": "指令",
    "Command History": "历史指令",
    "Become Husk": "变成·濒死形态",
    "Become Spirit Ball": "心火位置生成先祖球",
    "Block": "拉黑",
    "Cancel": "取消",
    "Check Star Shrine": "检查星盘状态",
    "Closest Meditation Area": "最近的冥想区域",
    "Cloud Wind Multiplier": "云风速度",
    "Collect All Gifts": "收下所有礼物",
    "Send Light to All": "向所有人赠送心火",
    "Collect All Level Wing Light": "收集所有地图光翼",
    "Wing Light Tools": "光翼工具",
    "Semi WL": "半自动光翼",
    "Collect All Spirit Wing Light": "收集所有先祖永久光翼",
    "Collect All Wing Light": "收集所有光翼",
    "Collect Wing Light": "收集光翼",
    "Collectibles": "地图动作",
    "Complete All World Quests": "完成所有世界任务",
    "Skip Intro Sequence": "跳过序章",
    "Cosmetics": "衣服",
    "Credits": "关于",
    "Current Level": "当前小地图蜡烛",
    "Disable Joinable": "禁用可传送",
    "Disable UI Animations": "取消UI动画",
    "Distance": "距离",
    "Draw Distance": "绘制距离",
    "Drop Wing Buffs": "掉翼",
    "Enable Chat Commands": "启用聊天框命令台",
    "Fog Density": "雾密度",
    "Fog Height": "雾高度",
    "Fog Height Density": "雾高度密度",
    "Friend Options": "好友选项",
    "Gameplay": "游戏玩法",
    "Clear Level Authority": "清除级别权限",
    "Gift All Light": "赠送所有光",
    "Gift Heart": "送心",
    "Gift Light": "送光之礼",
    "Gifting": "赠送",
    "Helpers": "助手",
    "HotKeys": "快捷键",
    "Instrument Easy Mode": "乐器简易模式",
    "Instrument Options": "乐器选项",
    "Join": "加入",
    "Load Locations": "加载位置",
    "Music Player": "音乐播放器",
    "No Damage, Infinite Stamina & Disabled Movement Restrictions": "无伤害、无限耐力及禁用移动限制",
    "Other players cannot see these items equipped": "其他玩家无法看到这些装备的物品",
    "Positioning": "定位(鼠标按住向左或向右对应减小或增加数值;双击可编辑数值)",
    "Purchase All Hearts": "购买所有心",
    "Quests": "任务",
    "Rainbow Hair": "彩虹发色",
    "Rainbow Trail": "彩虹尾迹",
    "Reaction Menu": "反应菜单",
    "Realms": "领域",
    "Recollect Wings": "保留当前光翼",
    "Refresh": "刷新",
    "Refresh Invites": "刷新邀请",
    "Reload Level": "重新加载关卡",
    "Screenshot Resolutions": "截图分辨率",
    "Semi Eden": "半自动献祭",
    "Set": "设置",
    "Set Nickname": "设置昵称",
    "Sheets": "乐谱",
    "Shop": "商店",
    "Show All Map Items": "显示·所有地图物品",
    "Show Level Links": "显示地图传送点",
    "Show Music Sheet Names": "显示·乐谱名称",
    "Disable Lines": "隐藏音符按钮线条",
    "Disable Bouncing Star": "禁用·音符按钮弹跳星",
    "Enable Reverb": "启用·回音(洞穴音效)",
    "Show NPC Locations": "显示·先祖位置",
    "Social Gift": "举白蜡烛",
    "Social Recording": "留影蜡烛",
    "Start Auto Eden": "开始自动献祭",
    "Sub Menus": "子菜单",
    "Sun": "太阳",
    "Sun Angle XZ": "太阳高度角 XZ",
    "Sun Angle Y": "太阳高度角 Y",
    "Sun To Moon": "从太阳到月亮",
    "Down": "向下传送",
    "Up": "向上传送",
    "Temporary": "临时",
    "Unblock": "取消拉黑",
    "Uncategorized": "未分类",
    "Vignette": "暗角",
    "Wind": "风",
    "Portable Closet": "便携衣柜",
    "UI Background Color": "UI 背景颜色",
    "Background Color": "背景颜色",
    "Show Overlay": "显示叠加",
    "Show Logs": "显示日志",
    "Open UI Tweaker": "打开 UI 调整器",
    "UI Tweaker": "UI 调整器",
    "Colors": "颜色",
    "Text Color": "文字颜色",
    "Sizing": "尺寸",
    "Stat": "统计",
    "Value": "值",
    "Locations": "位置",
    "Not visible to others": "对其他人不可见",
    "Become Crab": "变成·螃蟹",
    "Become Jellyfish": "变成·水母",
    "Hair Editor": "发型编辑器",
    "Enable Custom Hair Colors": "启用自定义发色",
    "Hair Color": "发色",
    "Enable Overlay": "启用高级菜单",
    "Save Theme": "保存主题",
    "Reset Theme": "重置主题",
    "Network": "网络",
    "Session": "房间",
    "Performance": "性能",
    "Save Outfit": "保存装扮",
    "Load Outfits": "加载装扮",
    "Saved Outfits": "已保存装扮",
    "Preset Outfits": "预设装扮",
    "Random [All]": "随机 [所有]",
    "Maxed": "最花哨的",
    "Austin": "Austin",
    "Tattered Cape": "破烂斗篷",
    "Moth F": "萌新女装",
    "Moth M": "萌新男装",
    "Save": "保存",
    "Eden": "献祭",
    "Map": "地图",
    "CLI": "控制台",
    "Music Sheets": "乐谱",
    "Disable Zoom Restrictions": "取消缩放限制",
    "Disable Camera Rotation": "禁用·相机旋转",
    "All": "所有",
    "Show Player Locations": "显示·玩家位置",
    "Do not use fish ball": "不要使用鱼球",
    "Clouds": "云",
    "CharSkyKid": "角色·光崽",
    "Outfits": "装备",
    "Dyes": "染料",
    "Regions": "区域",
    "Remove Dye": "清除染料",
    "CharSkyNPC": "角色·先祖",
    "Directional Teleports": "方向传送",
    "Become Crystalized": "变成·结晶状态",
    "Client Side": "客户端",
    "Shout Intensity": "大叫强度",
    "Enable Shout": "启用喊叫",
    "Shout Voice": "大叫声音",
    "Shout Color": "大叫颜色",
    "Rainbow Shout": "彩虹色叫声",
    "Drone Mode": "无人机模式",
    "Drone Speed": "无人机速度",
    "Yaw": "视角水平弧度",
    "Pitch": "视角铅直弧度",
    "Rotation": "旋转",
    "Zoom": "缩放",
    "Teleport To Player": "瞬移到玩家",
    "Force Shout": "强制大叫",
    "Copy Outfit": "复制装扮",
    "Player Information": "玩家信息",
    "Auto ESP": "自动透视",
    "Darkstone ESP": "透视·红石",
    "Summon NPC": "召唤 先祖",
    "NPC Scale": "先祖 尺寸",
    "NPC Height": "先祖 高度",
    "NPC Information": "先祖 信息",
    "Delete Outfit": "删除装扮",
    "Delete Location": "删除位置",
    "Reveal All Players": "显示·所有玩家",
    "Freeze Crabs": "冻结螃蟹",
    "Freeze Krills": "冻结冥龙",
    "Birthday Krills": "生日会冥龙",
    "Defanged Krills": "Defanged冥龙",
    "Disable Objects": "禁用·物体",
    "Disable Grass": "隐藏草地",
    "Disable Terrain": "禁用·地形",
    "Disable Object Skirts": "禁用·物体裙边",
    "Disable Avatar": "隐藏光崽身体",
    "Grass Size": "草地尺寸",
    "Grass Height": "草地高度",
    "Player ESP": "透视·玩家",
    "NPC ESP": "透视·先祖",
    "Draw Names": "显示·名字",
    "Draw Lines": "显示·线条",
    "Draw Compass": "罗盘(需要先勾选透视项目)",
    "Player ESP Color": "透视玩家的颜色",
    "NPC ESP Color": "透视先祖的颜色",
    "Candle ESP": "透视·蜡烛",
    "Wing ESP": "透视·光翼",
    "Custom Music Sheets": "自定义乐谱",
    "Avatar Voice": "角色声音",
    "Total Players": "总玩家数",
    "Toggle Network Section": "切换网络部分",
    "Toggle Session Section": "切换会话部分",
    "Toggle Avatar Section": "切换角色部分",
    "Toggle Performance Section": "切换性能部分",
    "Local Login": "本地登录",
    "Bird": "鸟",
    "Whale": "鲸鱼",
    "Manta": "遥鲲",
    "Ghost": "幽灵",
    "Crab": "螃蟹",
    "Jellyfish": "水母",
    "Baby": "宝宝",
    "Night Bird": "夜鸟",
    "Show Table Messages": "消息窥屏(仅桌子上的玩家)",
    "Disable Models": "禁用·模型",
    "Disable Avatars": "隐藏角色",
    "Light All Players": "点亮所有玩家",
    "Players will see you": "玩家会看到你",
    "Ambiance": "环境",
    "ESP": "透视",
    "Toggles": "切换",
    "Configuration": "配置",
    "Load Sheets": "加载乐谱",
    "Play": "播放",
    "Stop": "停止",
    "Saved Sheets": "已保存乐谱",
    "Network Options": "网络选项",
    "Confirmation": "确认",
    "Enable Shout [Q]": "启用大叫按键 [Q]",
    "Shout Editor": "大叫编辑器(鼠标按住向左或向右对应减小或增加数值;双击可编辑数值;)",
    "All Spells": "所有魔法",
    "Drop 5 Light": "掉落5个光翼",
    "Friends": "朋友",
    "Create Invite": "创建邀请",
    "Create": "创建",
    "Delete Invite": "删除邀请",
    "Players": "玩家",
    "Active Players": "在房间的玩家",
    "NPCs": "先祖们",
    "Player must be visible": "玩家必须可见",
    "Teleport To NPC": "瞬移到先祖",
    "Outfit": "装扮",
    "Coordinates": "坐标",
    "Attributes": "属性",
    "Hair": "发型",
    "Mask": "面具",
    "Body": "裤子",
    "Wing": "翼",
    "Prop": "道具",
    "Voice": "叫声",
    "Height": "高度",
    "Scale": "缩放",
    "Players will not see you": "别人不会看到你",
    "Avatar": "角色",
    "Run": "运行",
    "Close Overlay": "关闭叠加悬浮窗",
    "Warp To Fragments": "瞬移到碎片",
    "Other players can not see these items equipped": "其他玩家无法看到这些装备",
    "Sizing & Spacing": "尺寸与间距",
    "Item Spacing": "选项间距",
    "Window Padding": "窗口内边距",
    "Borders & Rounding": "外边距与边缘",
    "Window Border Size": "窗口外边距大小",
    "UI Border Size": "UI外边距大小",
    "Frame Rounding": "控件四角圆润度",
    "Name": "名字",
    "Volume": "值",
    "Quest Unlocks": "任务解锁",
    "Quick Actions": "快速操作",
    "Offline": "离线",
    "Online": "在线",
    "Select a player to perform actions": "选择一个玩家来执行操作",
    "Available Commands": "可用命令",
    "Select a player to view details": "选择玩家以查看详细信息",
    "Select an NPC to view details": "选择先祖以查看详细信息",
    "Cost": "费用",
    "No locations for current level": "当前领域没有位置",
    "Select an NPC to perform actions": "选择一个先祖来执行操作",
    "Active NPCs": "活跃的先祖们",
    "(IMPORTANT)": "重要",
    "Collect All Displayed Items": "收集所有显示的项目",
    "Copy ID": "复制ID",
    "Collect Selected": "收集所选内容",
    "Remove": "移除",
    "Unlight Avatar": "耗尽能量",
    "Reload Collectibles": "重新加载动作",
    "Reload Current Account": "重新加载当前账户",
    "Bless Shield": "修复面具祝福",
    "Reload Stats": "刷新统计",
    "Skip Prairie Puzzle": "开八人门(请先前往)",
    "Subtle UI": "移动端UI",
    "Animations": "动画",
    "Depth of Field": "景深",
    "Blur Intensity": "模糊强度",
    "Adjustments": "调整",
    "Account Manager": "账户管理器",
    "Get Account Infractions": "获取帐户违规信息",
    "Protection & Safety": "光崽保护&安全",
    "Special States": "光崽状态&行走模式",
    "Movement & Abilities": "光崽动作&能力",
    "Transformations": "光崽形态",
    "Appearance": "外貌",
    "Expressions": "表情",
    "Wing Management": "光翼管理",
    "Visual Effects": "视觉效果",
    "Avatar Status": "光崽状态",
    "Menus": "菜单",
    "Visual Settings": "界面UI",
    "Sun & Moon Controls": "光照控制",
    "Environment Controls": "天气控制",
    "Main Features": "透视相关",
    "Visual Options": "视觉设置",
    "Additional Features": "其它透视",
    "Sky": "光·遇",
    "Nest Directory": "下一个目录",
    "Disable Shared Space Limits": "禁用共享空间限制",
    "Enable Environment Override": "启用环境覆盖",
    "Sun Mode": "光照模式",
    "Toggle Day/Night": "切换白天/黑夜",
    "X Angle": "X轴",
    "Y Angle": "Y轴",
    "Quick Commands": "快速命令",
    "Loading spells...": "正在加载法术。。。",
    "Remove All Active Spells": "清除所有生效魔法",
    "Quick Constellation Menu": "快速星座菜单(入口位于左下角圆圈)",
    "Show Controls": "显示按键",
    "Closest Meditation": "最近的冥想",
    "Refresh List": "刷新列表",
    "Collect 10 Displayed ltems": "一次解锁十个",
    "Air Trial Skip": "跳过风试炼",
    "Earth Trial Skip": "跳过土试炼",
    "Fire Trial Skip": "跳过火试炼",
    "Water Trial Skip": "跳过水试炼",
    "Adjust hair color. Alpha channel not used.": "调整发色。未使用Alpha管道",
    "Randomize Dyes": "随机染色",
    "No saved outfits found": "没有已保存的穿搭",
    "Adjust hair glow intensity": "调整发光强度",
    "Please log in to use this feature": "请登录以使用此功能",
    "Cape Upgrade Effect": "动画·升级斗篷",
    "Social": "社交",
    "Collect 10 Displayed Items": "一次解锁十个",
    "Star Bling Effect": "星光闪烁效果",
    "Spawn Vine Crawler": "生成藤蔓",
    "Explosion Effect": "爆炸效果",
    "Show Closet": "显示衣柜",
    "You must access the closet legitimately at least once to populate the items": "您必须至少正确访问衣柜一次才能显示完整物品",
    "Voice Settings": "叫声设置",
    "Shout Settings": "叫声设置",
    "Show NPc Locations": "显示先祖位置",
    "Enable Shared Comments": "启用共享评论",
    "Disable Sky Logs": "禁用光·遇日志",
    "Loading stats...": "正在加载统计数据...",
    "Moon Y Angle": "月亮Y角",
    "Infinite Energy": "无限能量",
    "Anti Rain Drain": "防雨水伤害",
    "Start from current level": "从当前地图开始",
    "Stop Auto Wax Tools Run": "停止自动跑图",
    "Disable Music": "禁用音乐",
    "Lighting Controls": "灯光控制",
    "Toggle Sun/Moon": "切换太阳/月亮",
    "Moon X Angle": "月亮X角",
    "New Value": "重置数值",
    "Start Delay": "起始·延迟",
    "Mote ESP": "透视·生物",
    "FPS Limit": "帧数限制",
    "Infinite Fireworks": "无限烟花",
    "Tree": "(兑换)树",
    "Firework Menu": "烟花菜单",
    "Unlock All Map Shrines": "解锁所有地图神龛",
    "Star Pins": "STAR Pins",
    "Social Buttons": "官方社交群",
    "Firework Prop": "烟花道具",
    "Audience Reactions": "观众的反应",
    "Start Snake Game": "开始舞蛇游戏",
    "Add Snake Joint": "添加舞蛇关节",
    "Dye Crafting": "染色菜单"
}
